［獨守空幃］郭羨妮呻老公常不在港：唔通自己生蛋咩！！！

有線電視和福斯傳媒（Fox）達成共識，Fox有14條頻道在有線電視平台播放，包括投資港劇、飲食節目、美劇等都會由今日起同步播映，稍後金像獎都會喺Fox收費台播出。

今日集合兩個媒體嘅高層，包括有線電視收費服務高級總裁張志成，福斯傳媒集團亞太區高級副總裁嚴嘉念，及邀請了藝人郭羡妮（Sonjia）、陳倩揚、唐文龍一齊公佈呢個消息。

Sonjia見到陳倩揚陀B，即摸下沾旺氣，Sonjia一向想追多個，係咁話好羨慕對方咁活躍造人，好犀利。講講下，Sonjia嘆晒氣：「不過老公成日唔喺香港，如果我唔返內地搵佢，佢可能要今年七八月先至返嚟。嚟緊考慮帶埋個女過去搵老公。」陳倩揚聞言就話：「係中就係嗰一兩日！」仲俾意見叫Sonjia可以針灸子宮保養。

倩揚話：「近幾年每個月都定期針灸養生，除咗可以加強功能，亦都可以令情緒平穩。」但Sonjia都係嗰句：「最緊要個男人喺身邊，唔通自己生蛋咩？」又呻：「之前嗰幾年都有同老公夾下時間，但都唔成功。」陳倩揚就提議Sonjia試吓畀個surprise老公，Sonjia即反問：「係咪要著性感內衣？」點解Sonjia好似忽然變咗無知少女mood咁……

陳倩揚今日公布BB性別係囡囡，即將成為兩子一女媽咪，問到佢夠數未？佢話：「我never say never ，上天安排嘅禮物，依家用心迎接七月中預產期。」

郭羨妮好想生第二胎，有無巴打願意幫手

我幫佢

肥絲識波

識柯屎 不了

郭羨妮 屎

我相信連登仔會想同阿姐傳宗接代

吉妹好好文采

On9 你要搞就有架啦乜撚野禮物

打格仔 屎

我買咗件好性感嘅內衣呀！

佢老公分分鐘日日屌緊第個

Surprise

隨街痾屎咪得囉, 使乜生蛋

佢浸狐狸味
當年同大乳單野

Aga好耐無見

咀出愛火花，搞到大乳離婚

下面個幅做乜鳩

想令佢懷孕，幫我生個私生子

台慶經典一幕